如果英超取消，用歐洲足球系數計分

阿仙奴打歐聯

鏝年年打都無拎過歐聯 出到去做魚腩

入過4強?

英超6月1就開始踢啦